{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438676032/suwon-guundong-hotel-and-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336264&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007258&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316311634&selectedRatePlan=385814908&expediaPropertyId=76177376&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 구운동 호텔 앤드 &"
    },
    "text": "水原九雲洞ホテルアンド& (수원 구운동 호텔 앤드 &)\n水原九雲洞ホテルアンド&は広橋湖公園から約9.6kmの距離に位置しています。 当ホテルでは、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車場をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 49室の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原九雲洞ホテルアンド&はどこに位置していますか？",
            "answer": "水原九雲洞ホテルアンド&は広橋湖公園から約9.6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞ホテルアンド&では何が提供されますか？",
            "answer": "水原九雲洞ホテルアンド&では無料で提供されるWiFiとセルフ駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞ホテルアンド&の客室の数はいくつですか？",
            "answer": "水原九雲洞ホテルアンド&の客室は49室あります。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞ホテルアンド&のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "水原九雲洞ホテルアンド&のチェックインは23:00からで、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞ホテルアンド&の特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "水原九雲洞ホテルアンド&では、事前に宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞ホテルアンド&のチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "水原九雲洞ホテルアンド&のチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要になる場合があります。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞ホテルアンド&ではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "水原九雲洞ホテルアンド&ではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞ホテルアンド&ではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "水原九雲洞ホテルアンド&では共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞ホテルアンド&の駐車場はありますか？",
            "answer": "水原九雲洞ホテルアンド&では無料のセルフ駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞ホテルアンド&での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "水原九雲洞ホテルアンド&では指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 578
    }
}